咪咁天真以為已經攬炒成功 (長文慎入)

到底幾時先明 今次支那爆肺炎 並唔撚係攬炒成功

就算全部公司執哂笠，個個都失業又點
搞到嘅只會係我地自己
一班手足冇飯開 冇糧出
咁仲邊有人可以繼續支持場運動 連自己生計都搞唔掂啦

舉個例 冇人再搵連仔賣廣告
連登分分鐘捱唔到幾耐 冇收入
眾籌ok, 但都要大家有錢先work咖
對家科哂水 點比呀仲

屌 醒啦香港人
我地唔可以放棄一開始嘅信念
有幾多手足為我地犧牲咗
而家一場疫情 就當攬炒成功?

即管屌9我五毛分化
又可能覺得TLDR
我簡單整合下我嘅睇法:

1. 冇錢點抗爭落去?
Gear係錢
飯券係錢
手足律師費都係錢

2. 你真係覺得攬炒成功?
而家美國 成個歐洲都爆到咁嚴重
你話支持肺炎=攬炒
即係你攬炒緊全世界?

3. 場運動唔可以停
因為爆疫情就鬆懈以為嬴咗?
612、721、831、101、1021......
對唔對得住咁多個被自殺手足?

4. 一定要繼續支持黃色經濟圈
而家林奠擺明借疫情 搞9黃店
我地唯一做到嘅
就係邊到有黃店告急 即刻call馬去幫拖

Anyway, 睇哂覺得我錯嘅歡迎討論

唔好意思，睇完呢條片有感而發

自推 10 連

1

2

推

目標係同中共港共攬炒！

3

4

炒死哂好呀，又係上位嘅好時機

無撚錯
政權一日唔收皮都唔好鬆懈

咁係真係攬炒到喎
最少佢哋都無工返
今日啲藍絲親戚 no pay leave 先係 group 嗌曬救命

唔好癲啦，支那肺炎搞到佢哋無工返關我哋鬼事
佢哋想幫政府洗白，唔承認行政失當咋
行多啲出街，睇下幾多黃店一間一間挨唔住
唔好係屋企打咁多飛機啦

5

TLDR

6

善用起底功能

掘炒唔係目標
係有可能發生結果
光時五缺先係目標

無錯！
所以見到啲人成勢咁打J攬炒成功心情就好撚曳

push

8

咁你想點

勿忘初心

其實攬炒呢個名唔太好
我地終極目標係炒對家only

都係經濟攬炒者
不論立場 所有大小商家都聽收皮

Q

全球經濟下行係大趨勢
反而之後睇下各國會唔會同支那攞賠償
or 疫情後大資本家會唔會將部份工廠撒出支那先係重頭戲
趁依家呢段時間打多d國際戰輪出輿論先最緊要

抗爭其實好需要錢
即係軍費
但我哋好多嘢都自費
唔係個個有家長
做義工咁靠熱情維繫
好快謝又好快收皮

藍絲冇工
唔代表黃絲都有工囉

我覺得唔夠 打仗仲好tim

但所謂攬炒
唔係一齊無工令政權倒台咩？
咁最少上半部成功咗少少啊

唔係冇哂資產冇工開先冇包袱咩

小朋友 飯都冇得食
住都冇得住
你呢啲靠父母點知生活艱苦

本身係抗爭者主導嘅攬炒
打算停工 並繼續抗爭
逼政府下台/正視民意

而家係政權主導嘅攬炒
目的借抗疫之名嚟打壓
5條友唔識 企埋一齊 就叫聚集
罰$2000

你講得啱
推

攬炒係不借一切代價
要令敵人死
即係兩敗俱傷
無存在炒唔炒邊個

而家港共玩市民
佢其實攬炒唔到自己
所有中小企登記哂做選民
功能組別全黃
咁港共先叫攬炒到